有咩球員嘅真實年齡令人意外

我先
1.連加特 - 真實年齡 25，成日比人以為係21/22
理由：性格外貌好似細路，遲上一隊(22歲）

2. 2008年加盟車仔果陣嘅安曆卡 - 真實年齡 28，成日比人以為係32/33
理由：早熟早出名，十年前已經高價離開阿記去皇馬，中間踢保頓土超好似要退休咁

3.2012年攞歐聯嘅巴哥 - 真實年齡 34，成日比人以為係30/31
理由：遲熟遲出名，仲好fit，個樣同後生果陣冇咩分別

馬列斯 見過好多人以為佢30左右

卡路爾，好多人以為佢30以上

普巴，明明細過連加特但成日被人叫球星，相反後者叫年輕球員、小將。

奧斯爾
外表年齡：40
實際年齡：29

馬田斯

因為咸豐年利記35M買過佢

盧卡古都係
明明聽咗佢個名好多年，都係得24歲

哥斯達

艾沙雲
外表年齡：16
實際年齡：38

柏圖同埋早幾年拉素嗰個黑人啦

法圖斯
37歲係中超踢正選兼隊長

咁耐都冇沙皮狗

驗眼啦

哥斯達外表似50 實際29

呢個真

華斯基斯
26.5歲
仲成日俾d呃view 呃鎬費嘅page當佢新仔有排進步咁

Adams

100分
聽左咁多年 今年仲係24/25

希古恩 依加成個40歲街邊賭馬仔啲廢老咁 先30歲搞成咁

哈里簡尼,盧卡古

開頭以為佢地應該30歲,話晒係英超都踢左咁多年,睇wiki先知兩個依加先24歲

savic

禾仔，依家先28歲

21歲踢到41歲咁

16歲出名17歲去WC

鐘斯
踢咗咁耐原來都只係25歲

Diaby 仲係31歲

沙基利

minala

洛賓廿幾歲已經禿頭

啲力架好興報細數

迪路菲奧
聽左咁耐爆佢 今年先23歲原來

我
成日有人以為係28,9
今年生日先26

今場打比輸左後，大家都應該知道美斯已經陷入職業生涯谷底
狀態同入球能力大副下滑,速度同盤扭能力大不如前
只是28歲,但係中年危機警號響起
只能靠駁腳傳球維持一定聲譽
相反隊內尼馬,拿傑迪錫,蘇亞雷斯等年輕球員開始崛起
愈踢愈有活力
美斯地位被動搖,相信黎緊冬季轉會必定被巴塞唾棄
現在我跟大家分析一下美斯可以選擇既三條遁逃路線

以為佢地係年輕球員

耶耶托尼
我以為佢70幾80歲
落場表演養生咁

Barkley
聽左個名咁多年原來都係24歲

摩迪

以為28/29

原來32

只係後生過恩尼斯達(33)小小

洛賓，十年前睇波以為佢三張

50歲髮型
40歲外表
30歲真實年齡
20歲嘅速度

咁老嫁啦原來

一定係我敗隊短
33歲學人退休

張伯倫呢
踢左咁耐都係咁後生

保連奴, 去巴塞之前我以為佢33-35歲去左中超搵埋尾水

美國神童依家幾多歲 14歲成名

查理阿當 後生過丙朗

kane踢左英超4年多啲之嘛

華dee

Peter Crouch
屌奶星早兩日車仔傳佢先知原來佢已經36 仲有英超正選 雖然都知踢左好耐 但以為俾盡33-34

點可以唔講當年拉素買入呢位人兄啊

Joseph Minala

牙朗
以為佢今年35-36
原因：廢撚到咁😂😂😂

shevley一樣，得25歲

記得有張相
有個黑人球員
有句英文寫住 「佢今日18歲生日。。」
個樣好4-50歲咁
笑左我幾分鍾 想揾返張圖好耐
以為呢個post 會見到

上面拉素個個囉

意甲某條友 個樣成40咁 但實際好似先20咁上下

華DEE 31
遲出道以為佢好年輕

人地00後，包容下啦

西維爾 班尼加
以為佢好撚老 老到退役 原來29歲

邊撚到似24

遲出名

一黎佢地個樣成熟
二黎佢地啲入球數字高
比人個感覺唔似咁細
2016至2017年度 英超神射手頭兩名
1. Kane 29球
2.盧卡古 25球

安歷卡（法文：Nicolas Sébastien Anelka，1979年3月14號—）係法國足球員，司職前鋒，先後效力過巴黎聖日耳門（法國），阿仙奴、曼城、利物浦、車路士（英倫），皇家馬德里（西班牙）、費倫巴治（土耳其）、上海申花（中華人民共和國）、祖雲達斯（意大利，外借）同埋西布朗（英倫）

乜撚野28歲

加高

阿祖安奴

仲要盧卡古操到鬼死咁大隻

佢27 28先發光發亮

Serge ibaka
雷霆三少果陣好癲 到依家都只係28

洛賓 恩尼斯達

盧卡古

Mbappe 踢落似25-28當打之年
仆你個街，20歲都無

踢過利史雲斯個西飛利 光頭撚

利記個Danny Ings
以為佢已經28-30，點知先25歲

我屌波齡耐少少都知佢近4年先彈起啦
熱刺早幾年仲笑緊蘇達度架

近年最意外應該係麥巴比， 上年睇佢踢歐聯咁撚勁原來都係十幾歲

對上一個好意外係法比加斯， 當年佢係阿仙奴已經可以屌打祖記個韋拉， 但個時得十幾歲

當然啦， 仲有條友叫易建聯， 加陣都係30

舒拉寶娃
依家先30歲

拿度都係, 當年16歲就開始彈起同費達拿鬥緊

Steve Adams

上海申花 馬田斯 33歳
記得佢200幾年係國際米蘭已經係跑狗

樓主講緊佢當年轉去車仔時28

易帝30

Ginobili

200幾年

2001-2006

佢報細數

Winning球王

以為得20出頭，已經25…

洛賓同雲佩斯, 世界盃個年問10個朋友10個都話洛賓老d

Nba okc adams 93年 似40幾歲

曼聯果個？真係以為佢過30歲

Jamal Crawford 唔經唔覺已經37歲
Crossover仲咁順暢

利雲好多年前個樣已經成個呀叔咁

澳職個保保
睇個名我以為佢得3個月大

Walcott ，開始睇波已經聽佢個名，到依加都未過30

爆佢好似近呢兩年既事

都3 4年前

sterling

洛賓
10歲未夠就聽過佢個名
依家廿頭都仲踢緊

費查
細細個已經成日聽人講
依家自己廿幾歲，佢先33

Kroos Gibbs都係
聽咗個名好多年但今年先28

樓主手結他

佢19歲就過曼聯

馬田斯，極有理由懷疑報細數好多

譚詠麟 聽左咁多年
原來先廿五歲

巴利 已經28

中山雅史
幾廿歲都有J2踢

鏝個費蘭甸奴個樣似26 7歲
原來32歲

李健和

Vince Carter

外型好fit
原來已經41歲仲打緊